點解admin會縱容日日推啲舊打風post上嚟？

如題

言論自由

咁你想點

綏靖政策